@misc{migrania,
	key = {migrania},
  author       = {Neurofeedback, C.}, 
  title        = {Curar migrañas y dolores de cabeza con Neurofeedback},
  howpublished = {How it was published},
  year         = 2018,
  note         = {http://www.neurofeedback.cat/migranas-y-dolores-de-cabeza-mnu-25}
}

@misc{datasheet1,
	key = {datasheet1},
	autor = {Anónimo},
	note = {https://html.alldatasheet.com/html-pdf/27250/TI/MSP430/45/2/MSP430.html [Accessed 6 Jul. 2018].}
}

@misc{arduinolilypad,
key = {arduinolilypad},
autor = { Mouser.es },
title = { Arduino Lilypad | Mouser Electronics, Inc. España  },
note = {https://www.mouser.es/Keyword=Arduino+Lilypad\&FS=True}
}

@misc{electrodeeeg,
key = {electrodeeeg},
autor = {El OpenBCI/ThinkGear},
title = { EEG cerebro electrodo},
note = {https://es.aliexpress.com/store/product/El-oro-plateado-disco-avanzada-EEG-cerebro-electrodo-l-nea-es-adecuado-para-EEG-m-dulos/509383\_32865873206.html}
}

@misc{hackers,
key = {hackers},
title = {Hackers in Residence - Hacking MindWave Mobile - learn.sparkfun.com},
note = {https://learn.sparkfun.com/tutorials/hackers-in-residence---hacking-mindwave-mobilega=2.55232494.49813716.1530616081-1259873783.1530187801}
}

@misc{tfg,
key = {tfg},
autor = {José Álvaro Fernández Carrasco},
title = {Estudio y Diseño de un Sistema Interfaz Cerebro-Computador de 
Bajo Coste con Módulo Arduino},
}

@misc{adafruitflora,
	key = {adafruitflora},
	autor = { Mouser },
	title = { Adafruit Flora Adafruit | Mouser Electronics, Inc. España  },
	note = { https://www.mouser.es/\_/?Keyword=adafruit+flora}
}

@misc{eeg,
	key = {eeg},
	autor  = {chipstein},
	title = { EEG With an Arduino  },
	note = { https://sites.google.com/site/chipstein/home-page/eeg-with-an-arduino}
}
